AMD 個D咩bus, pcie bandwidth追到intel??

Ryzen 24
intel 16 呀清

ram controller有問題賴底板廠

但的確塊塊板對RAM兼容都各有唔同

x370

intel chipset好似幫CPU分擔左好多

Zen集成埋PCH堆野，近乎係粒soc

AMD俾狗用

agger
Ryzen 1蚊收

Ryzen Threadripper 1950X 10蚊收

20蚊包郵

煙條狗都唔屌